想問im50+70係咪已經成為比215更加公廁嘅耳機？

周街都有人用
樓下啲細蚊囝，後生仔，叔叔嬸嬸都用緊
乜年齡層都用緊
公廁到極點

利申一年前買，仲用緊

公廁又點
靠小眾黎拎認同感？

公廁又點
你覺得好聽咪得

No
只係見人人都用咪上嚟問下
想知係我附近先係咁定點

都啱
不過想上